【小心】極度懷疑黑警用「超級電腦」追蹤TG帳戶 + 應對方法

新聞：警超級電腦助查出逾百名新冠肺炎個案關連者

我大膽做個假設，如果黑警用超級電腦
以往仲好多前線，用超級電腦好易搵到人，但近半年用大圍捕方式爆機，就係當僅餘嘅前線/ admin係「隱形患者」咁搵，extract 晒大圍捕人士嘅contact list、對話、join過乜群組，就有機會將大家身邊隱形前線或admin資料砌返出嚟...
雖然以上只係一個推測，但大家正身處喺極權+科技完美結合嘅時代，絶對有機會發生，各位真係一定要正視問題，以下有幾個簡單建議：

一、開兩個TG acc，切斷追蹤鏈
a) 第一個TG acc唔好拎出街

b) 第二個TG acc發夢用，只follow哨台。兩個TG各自分工，萬一你被捕被爆機，都可以切斷到追蹤鏈

c) 所有TG acc一定要做：

二、任何朋友被捕，刪除同佢有聯絡嘅TG acc，切斷追蹤鏈
其實任何人被捕，假設被捕人手機+TG係低設防，當你知道朋友被捕再踢佢出group、刪msg已經太遲，因為被捕嗰刻，狗撳幾個掣好快就extract所有TG對話，唔信你可以代入狗嘅角度試下：
a) TG extract資料好容易：

b) 所以每個人set "2 step V" 真係好重要，但你確保唔到被捕朋友有冇set，咁倒不如let go換acc保平安

三、iPhone增強保安基本功
a) Set長password：Touch ID與密碼 > 更改密碼 > 密碼選項 > 自訂數字密碼 (Password包括晒0-9 每個數字、部份數字重覆，就係超強組合)
b) Set 十次密碼自動洗機：Touch ID與密碼 > 開 "清除資料"
c) Update 最新OS
d) 定期刪除手機GPS record
(Sorry, 我係iPhone用家, 俾唔到Android建議)

四、和理非被捕前可以做啲乜？
如果你係和理非，發覺包圍網已成走唔到，TG acc又有重要對話，保護你朋友，一定要切斷追蹤鏈！
a) Logout TG，甚至刪app (但前題係鬼咭開TG，鬼咭唔跟身，本身已set好2 Step V)，當然一早用咗第二個TG acc只follow哨台根本唔洗做呢步
b) 抹走手機指紋
c) "關機掣" + "音量掣" 一齊撳，會即時暫停咗Touch ID, Face ID直至下次輸入正確password (如果你係前線，應該一早關咗Touch ID嘅)

五、如非必要，切勿login 電腦版TG
睇二a)，extract資料話咁易，唔好貪方便，或者用完就要logout

六、唔好一出街就睇手機
點解近排咁多channel 咁易俾狗接管？有機會係襯admin出街用手機時搶機、再夾返屋企搜屋，用搶返嚟嘅手機login "Desktop版TG" 再extract資料，再接管channel
a) 所以喺屋企附近，出門口或返歸，都唔好unlock手機睇message
b) 屋企附近，做四c) 動作暫時關閉touch ID, Face ID
c) 路人問路都要小心，你開手機開google map又可能出事
不過一句到尾，如果你一早出街logout咗重要嘅TG acc，搶機都唔會流出資料

七、所有隊友都要睇以上內容
你自己一個保安做得好都無用，如果有隊友唔小心，佢會成為「城牆嘅破口」 ，重要資料會透過呢個破口落入敵人手中，所以檢討隊友嘅電腦及手機保安好重要

八、綜合咁耐以嚟TG admin被捕、channel被接管嘅消息，佢哋可能衰喺以下起碼一兩樣：
a) 用TG acc 開過group，因此 TG acc 曝光而被鎖定為目標
b) 因為TG acc開group，引來臥底滲透：狗係臥底滲透高手，以前對付黑社會毒販嘅時候，都好有耐性令毒販信佢，依家對付單純嘅香港人更加容易。所以FC對方身份方面，任何時候都唔好鬆懈
c) 超級電腦追蹤：因為TG acc被鎖定，正如文章開首嘅推測，爆其他人手機，再用超級電腦搵人物關係
d) 露過真身，例如親身直播、TG group自爆幾時去過邊度etc，之後被跟蹤 (普通人未必鬥得過狗嘅跟蹤資源...check point位換個人你都以為冇人跟...)

九、最後順帶一提幾個point
a) 建立超強又易記嘅密碼組合，最perfect係腦裡面記到一套generate 密碼嘅系統
b) 電腦Chrome browser 唔好儲存任何password：設定 > 密碼 > 刪除所有儲存咗嘅密碼
c) 電話browser唔好set 自動輸入密碼
d) 如不幸被捕，保釋出嚟後記得去電訊商報失simcard
e) 平時自己做下搜屋演習，演習下狗撳鐘拍門至開門/ 爆門，十幾廿秒之間你可以做啲乜 (其實做唔到啲乜)，所以如非必要，切勿login TG desktop

總言之，唔好令TG acc曝光，開多個TG acc，小心駛得萬年船
祝大家光復香港成功

真，俾多少少做多少少準備
一部電話一張卡買個平安，點都有賺

Push

攞

push

推

直接用signal 啦

其實最好係連手機都唔帶 唔用

我都想講
等現時好少人用

有無唸過TG都唔安全？

而家佢地狂捉channel owner 同 封教學channel

爆咗你部電話用乜都冇用啦
根本唔關用咩app事

謝樓主

所以兩部機、1部唔出街

屌佢老母la
黑警撚有咁勁
佢純彈個名過黎
跟住要我地自己追返條友去過邊，有咩人同佢接觸
重點：我地鬼做過呢樣野，突然彈過黎，全部都係人手肉眼慢慢搵

純聽隔離team同事屌鬼

部超級電腦响警總，班狗都唔依法做嘢，有何出奇？

見到topic已經知樓主唔係行內人
Any肥，黎黎去去都係Vpn+2fa+唔洩露身份果幾篤屁

我建議 直情唔用手機 （出去既話）
因為手機會不停發signal
好易被pinpoint

推
大家小心為上

自己諗多啲隱身方法

有用post 幫推

有用推

TG係極度唔安全，
唔好再靠佢通訊

手機根本已經可能做追蹤器同竊聽器

要安全一係唔用手機

一係擁有兩部完全獨立既手機 (其中一部帶返屋企都唔可以)

真係唔幾時開始會有人話吹tg係最安全
tg係本身係group 講野係完全唔會加密亦都冇得加密
只有單對單講野先有得加密 仲要係手動開先有 都on99
佢唯一好處就係可以用ID add人 唔使用電話No

好文必推

!

多謝

好文

推一推

Agger
自爆真係冇人幫到你話知你set十個password

推!

S

A

W

推牙

123推推推

幫手推

64616642星火

依家唔係有電話號碼就監聽到咩

但法庭用唔到呢d證據
但知到你地約左邊到等
等你地做完野即場捉都夠

唔係話香港無毒樹果實咩

幫推

推 有用post

告暴動姐，即場捉咪得囉
你係現場既證據已經夠

樓主勁有心打

推啊

用返電報同加密機

Btw超級電腦個term好撚out

抖音同款爆款人工智慧大數據區域鏈解密編程計算機

夠晒淘寶feel

推一推先

根本佢有你電話no就實時睇哂你地啲野，捉你只不過係做個樣話開你手機者，信不信由你

聽不學無術連登仔講嘢
就算真係非法取證，法庭有discretion做決定非法得嚟嘅證據仲呈唔呈得堂

手足上前線要上連登
點會唔帶

人腦=超級電腦

咪撚發夢，所謂超級電腦只係煙幕
只係記低你班友isp上過咩網同公共wifi記錄已經夠做

推推推

應該唔止TG 有機所有Social Media都睇
我琴晚玩Reddit
唸住打啲之前被自殺既人既資料
係咁輕機 之前打其他野都未試過
唔知係自己唸多左定係電話已被監控

利申：良好市民

吓明明只係好basic嘢

iphone佢已經破解咗唔知幾多部啦而家仲多咗個mail嘅bug
反而聽講google pixel暫時仲破唔到

要推！！！

[行動安全] 點解black bloc勁過妖后,跑得快過quicksilver都畀狗咬到？

Pish

做TG admin

去買海外充值電話卡開TG acc, 用wifi + VPN login

得閒就轉吓新號碼換group admin, 甚至搵第二個人做, 大把海外港人可以幫你做分身

點會用香港手機/網絡?

pish

你呢兩樣野淨係vpn已夠做
不過上個月先買就

你處境好危險，快啲揼爛部電話

你覺得做足嘅人有冇1%
好多人連俾狗咬會收電話，都係咬左先知

大大力推你個 post

Wifi可以MITM
拮lan線上網就最安全

推阿！！！

電子野實有bug 唔用最好

你部電話有wechat就係嘅

用textnow gen 個 號碼
2week 轉一次

女子

其實班狗用政府資源
跟本就夠用電話號碼hack你部手機
重要部部手依家拆唔到電
方便到咁仲洗鬼 用wechat
用wechat 仲要過到apple 過關先可以hack你手機
如果唔係只可以睇到wechat內容

上到庭又唔洗講話非法取證
直接講現場捉到就夠

不如你解釋下點樣淨係得電話號碼就可以bypass到電話嘅Authority去監聽
如果香港狗做到呢樣野，咁勁過FBI喎
iOS同Android收得皮啦

黃之峰部XR

認同樓主
唔好為左慳小小 搞到被狗咬

用Hack.chat囉，你每次要傾野就扔條hack.chat link傾完熄Browser就得。仲安全

清你講到你好熟咁
咁不如你講清楚啲狗捉人既手法？
等大家可以防狗

點都要睇哨站啦

帶太空卡太空手機便可
高危人士直頭要用完即棄

source? link?

難分五毛與膠......

邊洗用完即棄，買啲可以拆電既。到場先開機離場熄機都得啦

唉

高危人士既話，可以check到你imei或者搵用sim卡no.追蹤你。你下次開機可能就會被狗咬

所以高危人士都係用完一次太空機太空卡就扔會好D

你都戇鳩，你去到場換曬裝都即刻搵到你咩

唔係IT人唔識講

其中一重hack法
CNN但可以睇下

佢地set up miniature cell network tower
佢地無人力資源去hack晒所有人
有你電話號碼就搵到你部電話

如果見到Saul Goodman, 我都會買多幾部prepaid phone用完即時扔爛部機

成篇文講嘅嘢都係base on一個假設就係你部機有vulnerability ，如果唔係即使專登起個假cell tower
最多咪知你MIEI同電話號碼

利申唔熟

烈士唔會有咁多閒錢
錢多嘅唔會做烈士
泛民:612告急！律師冇錢啦

篇文邊有假設到呀lol
明明就係話政府有能力hack 你部電話

講明政府有能力turn on your microphone secretly

Do and don’t
睇Breaking Bad 學唔少
有個位比較少人提嘅係 - 喺車放追蹤器

//Government spies can set up their own miniature cell network tower. Your phone automatically connects to it. Now, that tower's radio waves send a command to your phone's antennae: the baseband chip. That tells your phone to fake any shutdown and stay on.//

你覺得篇野100%啱咁冇計啦

出去遇到危險要刪tg係必要，要睇情報有地圖

Stay on=監聽？

//How did they get into your phone in the first place? Here's an explanation by former members of the CIA, Navy SEALs and consultants to the U.S. military's cyber warfare team. They've seen it firsthand.//

唔知呢堆係咪真有其人

但佢又唔係要hack入你個ios or android system
佢用radio wave send command 去你個處理器
唔係technically and practically impossible

唔明你點解覺得無可能

no, 篇文講就算你熄機NSA都可以監聽
佢講佢可以令你部機表面上熄機但其實開緊機
所以可以即時監聽

sorry 我quote 得唔好
佢下面有段
//A smart hack won't keep your phone running at 100%, though. Spies could keep your phone on standby and just use the microphone -- or send pings announcing your location.//

篇文完全冇提技術細節，討論黎冇乜意義
Spy都有好多唔同程度，對大部分香港唔需要投入咁多資源，就我所以會俾人spy/hack九成九都係自己衰on9 eg黃之峰電話用四位數字密碼
唔update ，用大陸app，用public wifi之類
如果你要假設對手有無限資源，咁會有精神病

所知*

lol所以你覺得班狗會打正常牌

每年幾百億比班狗，
你唔會覺得要依家先黎整個spy system 呀
又唔係d乜野新技術

部部電話都有舊處理器
又唔洗破解ios / android
你唔係以為要年年更新個spy system 呀

個技術咪用 radio wave
send 個 command code 囉

係彭寶琴/羅德泉/嚴舜儀/香淑嫻審嘅講乜鬼discretion

如果竊聽系統去到呢個程度，香港人根本唔洗玩咩地下組織，放棄就算

問題係，樓主講嘅基本嘢，大家做好未先？

嘩，4位數字，on9到....

警甴的確有好多高科技產品去清算

啱呀，基本野要做

佢唯一做唔到既係無你電話號碼
target 唔到你
你拆左電就監聽唔到

但佢地只要捉到tg gp 其中一個人
開到電話個contact
搵到其餘人既電話號碼
先可以做到監聽

幾個月前有條友話自己係中産勇武小隊，又話拉左幾個
一問原來成team人鬼機都冇部

你呢啲係典型嘅因無知而恐懼，因恐懼而迷信

4位數字真係on9
仲要之鋒單news出咗後，嚇到大家以為iPhone保安崩潰，神化埋啲狗...

掃下指模，鎖定4個數字

冇update iOS 可以任撞number...

4個數字得256個combination...

無知d乜野先
笑撚左就係知佢地有資源有能力做到
「miniature」cell network tower
又唔會大部得去邊

恐懼？提醒下人就叫恐懼
之前d post 叫人拆電池 話因為會用gps track到人
咪又係同樣用cell network
你又唔話個班人

係我無知啦，你最聰明

你講到有電話號碼就監聽到喎

有電話號碼個miniature cell network tower 咪可以係鬧市target 到你部電話囉

仲唔係有電話號碼就監聽到

電話好危險，都係用返白鴿算

以往要學呢啲知識嘅係犯罪份子，依家香港人被迫反抗先學...好難怪，但要快啲成長

大家有冇netflix電視劇介紹？要實際少少嘅
breaking bad大家真係要睇

啱呀快d棄電話笑撚左

你就無知啦
乜都無可能

okayokay

我都係話最好係咁做，唔岩聽咪唔好撚做囉 不過被狗咬到時先後悔就太遲

電視劇好多都唔太實際，淨係burner phone呢樣野己經冇

竊聽風雲 (寫實D)
Money Heist (誇張D)
兩部都有HACK 手機情節
但唔好諗住學到野
唯一學到係拆電

我iphone拆唔到電...
不過依家TG message多，竊取message方面大家有冇諗到點防?

用end to end encryption 嘅messages app例如signal/ briar,同對方面對面Scan verify code防止被第三方login,開2FA
冇絕對安全

signal/ briar 有冇得開group, 都係end to end encryption?

Signal 冇group
Briar有，不過好似冇講明group係點運作
Briar唔洗電話no.開ac
可以淨係用wifi/bt運作，類似firechat
又有得用tor，理論上實用好多
仲可以直接喺f droid dl唔洗經google play

要多啲人push

幫手再push

如果2個tg acc都唔add朋友
咁我點同佢講野？
（唔好答我用whatsapp）

用whatsapp

睇清楚人哋講咩啦

清除唔洗諗啦

手足,想衝但唔夠膽,想衝但跑唔郁?
明嘅,想幫手好簡單,首先同信得過嘅人講會去邊,留低schedule message,著到下面咁,讀熟被捕手冊,出發行街撐經濟就好幫到手

另外幫幫手
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

TG 就好安全
俄佬都搞唔掂洗比面你支那?
永遠就只會user 出事 個apps 唔會有問題
Burner + 太空卡 + 離開屋企5~10km 先開機 + 人多先用 + vpn + 熄機拆卡入RFID 袋
你做足佢都追鳩到你 咁就9成係衰其他野

Chrome 嘅清除唔知夠唔夠

唔用vpn乜撚都唔夠

Agger to 通常都係user岀事

Del左你部電腦嘅browser history 唔會del左ISP log

咁冇辦法，做自己可以做到嘅嘢
VPN上網係基本

又發現一隻

佢唔會答你

仲push唔push得郁

仲push唔push得郁？

最慘根本唔係做狗
做緊電訊公司
所以先話班濕鳩黑警冇咁既能力
佢地真係直接彈個名過黎私人公司
叫佢地幫手搵

睇cam搵退休警
social listening搵外判
話咩超級電腦真係笑死人

有少少行內connection都知人地請緊咩外判啦？